香港有冇地方食到泰式咖喱麵？

係清邁食過，上網搵過好似叫 Khao Soi
一試難忘，香港有冇得食

有醬賣 可以自己煮 「靠水」係嘛

去緬甸餐廳食

上環samsen

元朗水門雞有（唔係成撚日分化果間）

上次去完清邁都好鍾意食khao soi
九龍城昌發有得食 不過個味都係爭少少

比樓主提一提我都好想食

仲要搞埋個蛋麵
有冇邊到可以買齊

好食？
睇到勁貴，成140 一碗

搵次去試先，好似幾經濟
香港咁多泰菜，但泰北菜反而咁少

石門船仔

The spice house

其實我都係去泰北時買 我都唔知香港邊到買